ive酒店管理hd(黃克競)交友區

岩岩收到offer
有冇同學仔

有

好能多絲襪睇呢個系

成間學校都係啦已經

想知男女比例到底係幾多

聽講面試要穿老西

7-3

要著suit去 但有fd唔去面試都照收

唔撚洗 咪撚on9

夠多mk妹

青大it 留名

電機毒撚

黃克競品酒師

全部hea讀既

HELLO 無圖
瀨屎狗

讀酒店出黎真係好似做狗咁

出黎做啲咩？

就係貪佢多黑絲

做保安

做執房

馬會實習做到想quit

伏科嚟
根本就係讀茶記
利申：啱啱畢業

當尼到5P牙

我為左識女咋